[新英雄] LOL新英雄-金鏈新英

目測隻英連大技都可以綁
support英?

看圖說故事：
隻金鏈怪飛落去蒂瑪西亞
之後鏈住蓋倫 殺左大佬嘉文四世
鏈住拉克斯（網站入面張圖）
最後坐左大佬個位 嘉文把刀比佢整壞埋

仲拎左佢個王冠
嘉文坐既王座兩邊好似加里歐對翼

扑頭佬

邊個係扑頭佬

客家人應該counter佢

應該幾夾潮州人

斧頭佬追住佢黎片啦

法師佬壓住佢打

居然出新英都有POST

垃圾車無撚敵

出年呢？

連登無人玩lol

其實應該係鎖鏈 捉哂德蒂瑪d人
應該係可以控制佢哋開大技
第一張圖應該係加里歐大技
拉克斯張圖係佢招光炮
蓋倫就大技插自己友

模仿人地大招

聽聞係上路英

而家上 中 下路英都無分別啦

新 條條路都可以去

條兵線已經唔一樣啦
某啲英雄係適合長線有啲係短線

嘉文逝世